新加坡新增447宗確診個案（15/4）

SINGAPORE - New Covid-19 cases hit another daily high on Wednesday (April 15), with the Ministry of Health announcing 447 new cases.

This brings the country's total cases to 3,699 as of noon on Wednesday. There were 41 more cases discharged bringing the total number of those recovered to 652.

Dormitories continue to make up the vast majority of new cases. A total of 404 of the 447 new cases are work permit holders residing in dormitories.

monkey see monkey caught virus

bad show

Good show!
upupup

Republic of monkey see monkey do

Monkey err monkey die

亞洲第一

Monkey errr... monkey good show

跟得支那咁貼，係抵讚既
人地死八百幾萬，支那坡有咩目標？